留我做個垃圾

長留戀於你家

不了

幾時升班？

降咗先有得升

依家唔係降班咩